黨鐵不歸路上有回程飛？

見好多人講黨鐵有咩惡行，但其實存唔存在黨鐵做返某些野而我地會暫時停止打擊佢地呢？而家明顯佢地配合警慌同正苦做野而搞到大家咁氣憤，但有冇可能我地定左準則，而佢地係跟住做既，我地可以觀察睇睇。始終作為上巿公司雖然係公共業務，插手政治問題已經好唔合邏輯，好明顯就係管理層出左問題。

正因為咁，其實我地可以集結一D持有黨鐵股票既小股東去信抗議甚至係告佢。主要原因有以下幾點：

1. 作為上巿公司應該以商業效慮及大部份股東既利益為依歸，而唔係去插手去處理一D只有政治手段先可以解決既問題

2. 係 2019 年報"致各股東及其他有關人士"裏面講得好清楚 "確定公司在短期內有三件事同樣需要優先處理："，當中第一點就係 "使公眾對我們建設世界級鐵路的能力恢復信心"，一間已服務為首要重點既上巿公司，7個月內3單撞車事故，睇唔到點樣挽回信心

3. 雖然正苦係黨鐵大股東，但就唔需要效慮其他股東既利益嗎？沒合理狀況下不斷停駛，而停駛中又可以用黎運狗，咁樣果日既生意 (持份者應用既收益）點計呀

4. 而家社會運動持續，而作為商業機構既竟然會插手係處理呢D問題上，明顯就係決策失當，再加上接而連三既事故。真係唔能夠唔同意中科興業在 FB 所講要求更換黨鐵管理層既提議，未能夠帶領公司走向更高既景地，就應該另找有賢者

利申: 本人未有持有以上股票，但希望有心人出黎幫幫手

P牌推唔到，如果有人認同既麻煩幫忙推一下

推1

推2

推3

推4

推

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

幫手一推